正能量 一人一個國安法好處

恆指升百幾點

得啦，唔洗洗人腦，好煩啊

blocked

P牌冇得負評

得啦 你依家係銅鑼灣？

移民歐美

BNO平權指數飆升

等外國可以制裁

得啦，係人入去起你底都知咩事

可以過英國做社畜

認真答，俾國安法告申請難民肯定成功

不是香港獨立

冇人會同錢作對，所以我已經all in 0700

有BNO多謝國安法